Jason Motlagh过去15年一直在阿富汗进行报道，2017年他写了一篇令人难忘的《Outside》报道，讲述了一种名为buzkashi的野生而危险的骑马运动。 阿富汗救援行动|听到| 2021年8月21日|外部在线 
 人们在马背上组成搜索队，只是害怕我们会发现尸体。 Chowchilla巴士绑架的歌谣|Kaleb Horton | 2021年7月23日|Vox 
 200年后，另一位英国医生Edward Tilt提出，年轻女性在月经期间骑马或乘火车会刺激她们的卵巢，尤其是当她们紧张或长睫毛时。 医学是如何试图控制女性的身体而忽视她们的症状|苏珊·奥基| 2021年7月2日|华盛顿邮报 
 除了班车服务，许多国家公园附近的旅游胜地还提供骑马、骑自行车、钓鱼、徒步旅行等活动，还有比公园内更好的餐饮设施。 国家公园创纪录的夏天对你的访问意味着什么|韦斯·西尔| 2021年6月25日|户外在线 
 我骑马老师的妈妈生病了，所以我们注定要离开。 “充满情感的一年。” 孩子们从COVID-19大流行中学到的|艾莉森·辛格| 2021年6月12日|时间 
 该品牌的标志是一个优雅的弓箭手骑在马背上，穿着鞑靼民族服装，准备射箭。 重塑蒙古战士和伊凡的土地|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年12月25日|每日野兽 
 这首mv是对他唯一真爱的颂歌，以浪漫的骑马表演为结尾。 游泳猫头鹰，简·克拉科夫斯基的彼得潘直播! 海选和更多病毒视频|每日野兽视频| 2014年12月7日|每日野兽 
 我们为普通的士兵建立纪念碑，而不是将军的雕像，而不是骑马的人的名单。 为什么有些美国人比其他人更平等|Jedediah Purdy | 2014年9月2日|DAILY BEAST 
 两个骑马的牧马人从畜栏里追赶20头公牛。 芝加哥公牛队|汉普顿史蒂文斯| 2014年7月26日|每日野兽 
 多年来，他对政治就像他在马背上一样熟练。 拉斯维加斯牛仔警长骑进“黑帮博物馆”约翰·l·史密斯2014年6月8日每日野兽 
 骑兵向徒步的士兵砍去，印度兵则不分青红皂白地向任何骑马的人射击。 红年|路易斯·特雷西 
 “骏马”-杰斐逊骑马前往国会大厦宣誓就任总统。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 这支队伍由六个骑马的人、两头驯服的水牛和一群习惯打猎的大狗组成。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 让我的轿子准备好，再派人骑马，每十英里送一次轿子。 红年|路易斯·特雷西 
 如果上帝把一个乞丐放在马背上，这匹马会因为飞奔到蒙特卡洛而受到责备吗? 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德